又有大陸狗扮入境處打黎

一聽就係錄音話係入境事務處 我有一封重要訊息
請按0字領取
一轉過去講蝗語問翻我打去做咩事
我問佢邊到
又話灣仔警署
問佢點解講普通話
佢答我因爲廣東話「客服」線路繁忙
問我係咪唔識聽
我未答完佢就Cut我線
而家好擔心
係咪入境處check 到我上咸網要拉我
+852 65835905
大家幫我打去問下佢

打去會有人聽架咩 未試過

個電話佢用app輸入假電話打比你。
申利：試過打返去，點知係正宗港女口音

咁點算 我有個重要訊息未攞